美參議員直指 習近平為美國長期威脅

美參議員直指 習近平為美國長期威脅

美國聯邦參議院外委會亞太小組主席賈德納16日直指，中國大陸國家主席習近平對於美國安全與利益及全球穩定，可能是最嚴重的長期威脅。

此外，賈德納受訪表示，參院外委會已通過「香港人權與民主法案」，希望參院全院盡快通過。

參院外委會亞太小組16日就「亞洲再保證倡議法案」（ARIA）與印太戰略舉行聽證會，國務院亞太助卿史達偉（David Stilwell）、國防部印太事務助理部長薛瑞福（Randall Schriver）、國際開發總署亞洲局代理助理局長史蒂爾（Gloria Steele）出席。

賈德納（Cory Gardner）在聽證會詢問，是否同意習近平可能是最嚴重的長期威脅，對美國安全與利益，以及全球穩定而言。

薛瑞福表示，在國防戰略和印太戰略中，都將中國大陸列為美國的長期戰略競爭對手，而習近平推進的中國夢，以及亞洲人民的亞洲，都解釋了為何美方需要為長期競爭做準備。史達偉則說，習近平採取的方法，包括取消任期限制，都令人擔憂。

賈德納會後受訪時被問及為何認為習近平是最嚴重的威脅，賈德納指出，習近平可能是美國經濟與安全利益所面臨的長期威脅，只要看中方在軍事的作為、如何對待美方盟友、在南海軍事化、對美企施壓等，與美國重視公平、透明、法治的價值不同。

賈德納並說，雖然北京與香港達成協議，卻嚴酷回應香港示威者；此外，他也知道中國大陸政府正干預台灣選舉，這一切都不符合中方的「和平崛起」。

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

長痛不如短痛, 打柒佢啦

佢個女喺美國

中共直頭係世界毒瘤
唔盡早清除會冚球剷

屌 支共既出現真係人類文明既毒瘤
比支共獨大後果不堪設想
真係大核彈炸撚左地球 大洗牌重好

習帝

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

啱呀
呢個時候應該拉攏支共鴿派

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

獅鳥佢啦

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook